[看破紅塵]有無人已經睇化一切?

看破紅塵同睇化一切
並唔撚係話睇唔開
覺得要重刷輕生投胎

而係當自己嘅人生閱歷多左
eg見識過唔少賤人仆街壞人

或者自己做過傻仔又好
唔夠聰明唔夠競爭力優點唔多都好
個人變得睇化睇開好多
唔會再好似以前咁
咁多人同事都執著落去

屌一撚早看破紅塵啦屌,只係繼續人生旅途
乜撚野看破紅塵呀,
活著很累

咁樣只係睇清楚呢個世界同埋人性，之後不願面對
真係睇化你根本唔會理個世界係點
因為你已經接受左佢係咁
同埋知道自己改變唔到佢
利伸：未睇化

林夕

人總需要勇敢生存

其實都係嘅
但都會繼續面對
只係唔會再好似以前咁
咁傻咁樂觀姐
接受左都唔代表係認同d人係咁
控制唔到理唔到所以算
但唔代表贊成
利申:睇化一大半

唉

呢d 係叫春

咁咩都唔係叫春

我，拍拖其實只係用時間換快樂，其實有冇都可以，唔係必需品，唔明點解巴打們咁執著，唔拍拖仲多左啲時間做自己想做嘅野

世上總要有下賤既人受苦

去供養尊貴既人享樂

啱呀，睇化咗個人會舒服好多

我
開始對人冇感覺
情緒冇咩大起伏
最近性慾大降
加上刻意壓制
對外界冇咩反應

其實都係呀！同意！
男人大丈夫何懼無妻
最緊要有大志有人生目標開開心心姐屌

風水輪流轉啦帽事嘅
人生一向苦短避唔到..
得失只一念風景不轉心境轉

都係嘅
唔屌唔鬆化

戒丁得永生